有冇人覺得好多Game中文化既最大敗筆就係字型好柒

特別日廠Game

on9

有時就細粒得濟好難睇

核突比較大問題

對上一隻覺得柒嘅係KOF XIII，對話明明繁體字但用殘體字嘅宋體

新細明體，標楷體

呢個真,
但仙劍呢啲用標楷體會好有味道

有時啲字仲要勁細點睇呀

係譯得閪囉，fallout 4衰到要睇返英文算

fo4真係譯得閪

仁王

safe真係直譯安全
每次開夾萬都覺得好柒